覺唔覺得張敬軒好hea

明明係宜家香港呢個塘無魚既樂壇，佢出少少力就可以做天皇巨星，但感覺佢好撚hea，唔撚上進

有錢仔係咁
你見juno 都好撚hea
乜都玩下

張敬軒早幾年努力D成就應該大過而家好多
佢自己都認

覺 屌佢hea撚到 不思進取 連樂壇廢青拍乳都開始發力啦 佢仲懶懶行咁 冇眼睇
利申 張敬軒fans 但幾欣賞陳柏宇

自

覺
求鳩其出隻爛鬼EP掠水

Juno 邊到有 hea 呀？

其實佢依家至發力都未遲，加油呀！

的確 但在佢而言 有冇咁既必要？
可能佢追求既野唔同

juno 係無得唔hea

好似今年出隻ep咁，廢到唔可以再廢
年頭睇新聞見佢吹到隻碟好dum本，又拎去外國master作曲又盛
點知出到黎得4隻歌仔咁少，唱腔又跩又造作，聽完唔覺得佢有心做隻碟
佢又唔作返曲，長久落去，路人fans唔會增加，忠實fans又流失

利申：每次出碟都有買，今次無買到

入英皇就預左啦
當初留係環球仲好

x2

如果要出一堆K歌先紅到
寧願佢靜靜地做

唔覺得佢隻新碟唔好聽喎
反而如果其他人唱我會覺得欠咗少少嘢咁
你聽多幾次會發覺佢個人本身係有種魅力

利申 就算首歌本身唔係我鍾意嘅曲風
只要係佢唱我都會覺得好聽

首羅賓好垃圾
類似主題既歌 方大同屌打佢

以前d歌好屈，依家轉左英皇就靠公司唔靠自己實力